司徒奈奈同奸奸有冇做過愛?

有
冇